11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

如題

[

有無人知佢最新情況

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

全部聚焦係交警謀殺

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

幫推！

Push

8/10

幫推 好緊要

再推！

9/10

推

10/10

推 真心唔知發生呢件事 對唔住手足

咩彈黎 最後點

push

聽聞係胡椒球彈

一啲消息都無 完全唔知
有無人有更多資訊

Push

[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

唉！！！！！推呀！

懷疑家下佢地決定有幾大搞幾大
一單大過一單咁就令人無辦法聚焦落一件事到

推呀!!!!

推啊！！！

中眼其實咩彈都大件事
推下求update.

有冇資料？

推到有人知最新消息

求最新資訊🙏🏻🙏🏻😣

From 明報

上水廣場小巴總站外，被搜出V煞面具的男子被警方帶走。有市民在附近天橋上往下倒水，警員向天橋位置發射海綿彈，一名男子右眼受傷。

【抗暴之戰●上水】青年右眼疑中彈受傷 防暴警阻救護靠近協助

不能麻木

推上熱門

第四隻眼

堆

又多一個傷到眼

pish

有冇人知道佢嘅情況點樣？同埋會唔會有多啲關於呢件事嘅詳情而家班死黑警真係殺紅了眼 點解可以係一日之內做咁多衰嘢

屌又右眼

仲要著校服 擺明無辜

甴部平
早日康復
警狗死全家，俾野狗藏獒雞姦，做人彘

Up

無記錯係無影響視力
等我搵返個來源先

瞄眼射勁無人性

push!!!

推啊

推啊
我都想知咩情況

推唔郁

尋日我記得有人開POST問過

係 佢有講自己點

係就好, 但搵唔搵得番個post

又射眼 屌

不能原諒

頂

手足保重

曱近平

推，無一個手足係condom!

.

推！！！

胡椒球
未知傷勢

你search上水廣場 睇手#309
用apps 我唔識share link

甴近平

當時我返工經過
見到有途人指住眼上少少
眉底個位，所以眼球就應該冇事

推！！！！！！！！！

P牌推

琴日真係唔知
toei1

唔係之鋒貼左：又一隻眼 咩...希望係我炒車

甴曱平

幫推

推呀

721 831 101 雙11

全民載護目鏡 /安全眼鏡、
唔係講少
冇近視都要笠返個

ppp

求update

推 佢點

推，情況點？

up

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

wtf

推返佢出黎呀！佢點呀依家

有無人知

有無update ?

完全冇聽過！

希望無事